會唔會諗下聽日30/9 全港再塞鐵？

次次星期一都被佢重開狗鐵，今次要塞爆佢？雖然好急，但有冇得諗？

同塞狗屋有咩分别

冇 實重狗

過年維園氫汽球？？

你估班狗仲好似6 7月果陣比你塞唔拉人咩

唔著黑衫，淨帶定口罩，入咗月台先帶

班防暴夠薑就入月台，到時搞到列車延誤仲好

自推

如果唔係大家照返工，點死城呀？

引班狗入月台都好呀

唔好送頭，但係同我打響哂啲消防火警鐘即閃啦!

做個好市民打電話叫消防

有冇人先